［尋死人士福音］想死既可以搵何君堯

講一句：「我支持香港獨立」
佢就幫你結束生命
唔洗收錢,仲一定幫你做得好好睇睇
對想死既人嚟講係零成本

正